頭先搭車聽到個阿叔講電話無啦啦講：武漢死咁閪多人其實係咪俾人屠緊城？

頭先搭車聽到個阿叔講電話無啦啦講：武漢死咁閪多人其實係咪俾人屠緊城？佢話之前武漢啲人玩野所以咁 真定假